以南北韓式大喇叭向當值緊既警務人員發放多角度資訊

其實警方群組係唔會互傳黑警打人/違法/一哥割蓆，只會傳CCTVB「暴民」遍段.

如果效法南韓向北韓播少時咁，有冇得諗？
無間段式向當值緊既警務人員發放多角度新聞/警例/李明逵講話/建制派既謊話/濫用私刑後果等等！

合法、反單向洗腦教育、既和平又理性！
注意要符合：合理音量或其他合法條件

參考資料
1。拆解南北韓的擴音器對決
2。美軍空投傳單 圖示ISIS將新成員丟入絞肉機
3。行為心理學 - 21天效應